Плагин "ContactForm"

Версия: 0.1
Лицензия GNU GPL

***

Простая форма обратной связи.

В конфиге(полю 'mail') можно установить e-mail на который будут приходять письма или указать 'auto', чтобы e-mail был взят из конфига, тоесть тот, который настраивается в общих настройках.

Плагин предусматривает настройку шаблона формы обратной связи.
В нем поддерживается шаблонизатор и поддерживаются метки.

```
{{ data.error }} принимает значения: 
	sended - если сообщение отправилось, 
	error - если произошла ошибка,
	incorrect - если введенные данные не корректны
	не возвращает ничего, если диалог только начался.
{{ data.name }} - контактное имя
{{ data.fromail }} - контактный ел. адрес
{{ data.sub }} - тема сообщения
{{ data.body }} - текст сообщения
```
***

Установка:

Распаковать архив на сайт.)